香港今日果種凍, 已經係地球上冇一個地方可以媲美

係浩瀚宇宙入面呢種凍係代表著荒涼, 絕望,死氣沉沉既凍.
咩西伯尼亞果D可以行埋一邊